北京考慮貶值人民幣，連登仔又有機會北上救國啦

彭博：北京考慮貶值人民幣 回敬美貿易戰
財經媒體彭博引述消息人士說法報導，中國正考慮推動人民幣漸進貶值，作為回應中美貿易爭端的手段。

消息人士透露，中國官員正對2方面進行評估分析，第1是以人民幣匯率作為貿易談判工具的有效性；第2是透過貶抑人民幣來抵銷任何可能限制出口的貿易協議影響，將有何後果。

荷蘭國際集團（ING）駐倫敦策略師Viraj Patel說：「這看來像是北京在全面展現能用於回應川普保護主義衝擊的政策。」

人仔貶值咪外匯流出跟手金融市場PK囉,上年咪試過囉.

強迫有錢佬成副身家兌晒人仔
係時候報國la

支那雞不了
要救不如救下班烏克蘭妹啦

要幾多大陸婆做雞先掂
成千億美金逆差

又可以睇下大陸個市幾分鐘跌到停牌

而家叫阿媽放晒啲人民幣會唔會太遲

清介紹

主動話俾全世界知
自己國家幣值自由操控
全部係廢紙

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

貶值雖然出口野平左, 但入口野仲貴左, 其實仲快仆街

同價不如救濟下東歐妹好過